邊條女/仔再同我講星座 我一定一巴煎6死佢

就咁

你咩座？

雙子座啲女好正

我處女座如果一日唔飲水就會口渴
你呢

雙子座

處女座 認真

我雙子 夾？

一般 食過幾條 塊閪都有異味

我都係處女
我一日要飲八杯水

夾la，番tg傾，二人世界

我唔想再偷偷摸摸

我魔羯
我鍾意處女
你係咪尼個座架?

我睇星矢㗎喎，冇星座講乜春？

我真係好愛你 認真

以上回覆不再回應
引到431bb覆我post
mission completed

我都係

其實雙子有咩特別,我條女都係雙子,勁飄忽

黃金性鬥士最強係處女定雙子？

樓豬一定係處女座

月亮人馬

我十八座狗仔粉